球蠎擅闖民居浴室 嚇親寵物小烏龜兼失禁

旺角彌敦道780號麗英大廈，凌晨1時許，一條球蠎寵物蛇疑離開主人外逃，闖入大廈一住宅單位的浴室內，住客發現報警，警員到場召來蛇王協助，將擅闖民居的蠎蛇捉走，蠎蛇約2呎長。
蛇王表示，活捉蠎蛇期間，浴室內有一隻烏龜，烏龜疑受驚被蠎蛇嚇至失禁，該條球蠎約2歲大，一般作寵物飼養，相信球蠎是主人家中走失。

想睇烏龜瀨屎圖

烏龜好慘

2020年7月14....
樓豬個名

是龜也是頭龜頭

烏龜瀨尿

咁似eason

隻龜？

有冇龜龜失禁圖呀

有無人有一張動畫GIF ，
係影住隻龜伸出個頭，向上昂起黎
以前成日係J圖區見到
啲人post 出黎喻意自己扯哂旗

張圖隻手咁怪

細數動畫出現過烏龜圖

啲圖好得意

寵物小烏龜
好正😂😂

有jer要唔要

舊屎呢

快啦 仲問